賀錦麗拒辭參議員 謝田：她不相信拜登「勝選」

【新唐人北京時間2020年11月28日訊】美國民主黨總統候選人拜登自行宣布「勝選」已過去20天，「已當選」的副總統候選人賀錦麗（哈里斯）依然沒有宣布辭去聯邦參議員職務。美國教授謝田表示，這顯示連她都不相信自己和拜登已經「當選」。

美國南卡羅萊納大學艾肯商學院教授謝田日前在大紀元發表評論文章指，其實最不相信拜登已經「勝選」的，正是拜登的副手、野心勃勃的女政客賀錦麗。

在推特上，很多網友向賀錦麗提出類似質疑：當年奧巴馬贏得大選10天後，就辭去了聯邦參議員職務，現在拜登宣布「勝選」已經20天了，她為何仍沒有動靜？

VERIFY: Yes, Kamala Harris is still receiving Senate pay

WASHINGTON — Projected White House winners Joe Biden and Kamala Harris continue to meet with their transition team. One of the roles that will have to be filled will be Senator Harris’ seat in the Senate.

We keep getting questions about the presidential transition process. That’s why you have the Verify team: to get you the facts from vetted experts. Viewers asked us if Senator Harris is still being paid for that position?

Question:
Does Vice President-Elect Kamala Harris still receive a salary as a Senator?

Answer:
Yes, until she resigns.

連敗登身邊人都唔信佢贏，睇怕真係作弊

係

反了反了

糟拜登失去了一切

【新唐人北京時間2020年11月28日訊】

繼續有錢袋 咁快辭做乜撚

你用主流新聞反駁賀錦麗已經辭任參議員準備上任副總統吧

駁五𠹌刀

冇可能，拜登必勝

78歲(坐監)

新唐人

佢地都唔肯定拜登一定係1月上台
除左主流媒體死谷
民間睇唔到好強撐拜登既勢

同泛民一樣

騎牛搵馬

交接果啲錢如果當選失敗要還番 , 死都唔撚辭啦

拜登2008年當選副總統，都係2009年1月先辭參議員

辭左 一陣做唔到副總統

錢又無 位又無

你養我?

就算係咪新唐人報
客觀事實上佢都係未辭職丫

認真, 佢而家未辭有咩問題

美國左膠可以眾籌養黑婆
反正BLM至高無上

會唔會double pay咗人工？

佢都未上任邊會有人工

佢地係要你養佢

你問佢地要
理你白人定黑人

槍就有一支 要就過來攞

好似韓國瑜咁競逐黨主席

上左任好耐啦
侵粉又唔認輸

咁佢辭任左senator未呀

佢辭咗咪一樣俾你哋話以為自己贏硬

當年拜登係同時參選副總統同參議員連任 , 佢兩樣都當選 , 喺上任新一屆參議員之前辭職的

要供樓

佢心水幾清🤣🤣

奧巴鹿

伊利諾州聯邦參議員
任期
2005年1月3日－2008年11月16日

含侵力
打多十次！

無問題，呢篇報導都唔係話佢唔辭有問題，講緊比起以往候任副總統會覺得有啲怪姐

佢係上任新一屆參議員先辭職

多謝閣下幫黨做免費五毛打擊反革命媒體

侵粉又贏

佢梗係愛侵力唔肯接受現實

is

唔捨得份人工？

賀錦麗證實了這個消息

買2邊仆街古撚域

鋪定條後路
費事得不償失

口裏說已當選，身體卻最誠實

佢如果辭去參議員職位
共和黨有無能力搶佢個席位？

戈爾
1993年1月2日先辭參議員

膠州黎

賀錦麗緊係唔認當選住，因間真係出事佢都仲可以極速割蓆

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

戈爾1997年1月先辭參議員

見到大紀元 就知

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

戈爾果時唔係副總統咩 ? 辭乜鳩參議員

唔該兒登粉反駁前 fack check 下先好唔好

事實係未辭，但個interpretation 可以好唔同
唔好跟車太貼
尤其新唐人

事實係拎得交接費用前當選人係要確定已 ready 上任嘅身份

你死啦貼新唐人，等俾fc撚，炒車黨批鬥

美國監獄有免費膳食的

sorry,係1993年

糟 拜金或成最大輸家

左媒日日Fake News 吹奏拜登當選總統
點知呢個賀錦麗驚到唔敢辭職

We did it hahahaha ....

戈爾當選副總統後係即時辭任議員 , last day 係 1月2日

拜登証實了這點

喺墓園開p慶祝

總統邊有得比
開始交接嗰日已經有嘢做

議院戰線唔放棄

隊冚件老鬼坐正

有冇source?
我搵到2篇都係話1月先辭

Gore, 44, plans to resign the Senate seat on Jan. 2, and he will be sworn in as Bill Clinton's vice president on Jan. 20.

Gore will resign Saturday, 2 1/2 weeks before he is sworn in as vice president.

仲有

Vice President-elect Al Gore said Friday he will resign his Senate seat on Jan. 2, clearing the way for the governor of Tennessee to name a successor, certain to be another Democrat.

起碼佢12月先話辭職

1/20/2021先叫正式就任
你瞓撚醒未？

天梯？

宣佈同 last day 係唔同 , 你究竟唔明乜野 , 你正常辭職都唔會即日走人

其實都唔知拗乜 , 一個議員得到一份政府公職 , 為左避免角色衝突係要盡早宣佈辭任議員職務

之前就FF拜登唔搞選舉集會係提早認輸搏侵特赦
依家就攞呢樣黎FF
真係創作力量同幻想會嚇你一跳

Vice President-elect Al Gore said Friday he will resign his Senate seat on Jan. 2, clearing the way for the governor of Tennessee to name a successor, certain to be another Democrat.

你有冇source係話Gore當選副總統後即時辭任議員?

講到第100,000,000選民駸駸如果真係攞到70,000,000票至80,000,000
即係每10個人就有七至八個係支持侵

不過被主流媒體呃到以為身邊人大部份都係拜粉

不嬲都係咁 , 因為議會要盡快提名另一個黨員補選頂翻個位 , 兩黨席位一直打崩頭 , 邊有咁多時間俾你考慮

加州又點兩黨爭崩頭

而且家陣參議院仲要開緊工DEM冇啦啦要自己少一票做咩

講緊聯邦參議員呀 , 加咩州呀

佢咩州參議員？

今次選舉隨時係Pelosi做代總統，咁佢咪冇副總統做

請問關個州咩事 ? 加州就唔會令參議院少左一票 ?

最多咪做幾日 , 除非權變投票無人過 25票啦

1.你自己提咩兩黨爭但關咩兩黨爭崩頭事DEM加州州層面幾乎選咩都係瞓係到贏打咩崩頭啫
2.其實佢辭都係州長指定人黎頂上關補選咩事駛鬼補
3.你講到中間會空窗少左一票咁佢咪更加唔會辭
仲有上面其實話巴打已經講左一般真係冇話幾時要提早辭
結論係你幾乎樣樣都錯你柒撚夠未啫

唔係止薪金同佢本人 佢成個團隊係唔係交接可以申請補貼之類？好似香港咁一到申報就乜鳩數都寫入去
佢手下幫議員同幫副總統應該都唔同數
利申唔識

3點都係你自己以為

好有中國人睇官場消息嘅感覺

你咪揾下幾多選副總統既參議員真係提早就辭囉
不過唔緊要啦你係咪都FF到對當撈侵有利既